[老婆我套超人衫呢]《超人特工隊2》終極預告

香港版預告

e~~~~~~~~~~~~~~夫人

香港配音cast幾時出

如果唔係原班人馬
D人應該鬧爆

中年危機 美國中產危機 勾引 出軌 夫妻關係 理想現實嘅衝擊
細個睇根本睇唔出呢啲嘢

小學哥陣個個戲院睇完第日翻去瘋狂討論
同學：我係超能先生
我：我叫超勁

一定要搵返鎮宇、郭藹明、鄭中基嗰班配

細細個就覺得彈弓女俠好正

細個喺度諗點解佢個籮咁大

鄭中基個角色死撚左啦喎
但其他一定要有
BTW咁耐以黎睇咁多次都未睇過英文

等左好撚耐

Super thicc

鄭中基係咪捲入飛機引擎死

係 因為斗篷
而家諗返都幾恐怖 捲入個引擎到

13年後終於播

underminer等左咁耐一開波就俾收皮

好慘

童年回憶

00後知唔知呢套戲

第一次入戲院睇既戲

00後發現

佢哋打完咪又畀警察收皮